# Furniture store
## Описание проекта
Мебельный магазин
## Описание проекта
### Установка ( запуск в первый раз)
- Нужно остоновить все контейнеры `docker kill $(docker ps -q)`
- Потушить сойдинения `docker-compose down`
- Запустить `docker-compose up --b`
- Зайти в докер `docker-compose exec php-fpm_shopmebel bash` и выполнить комманду `chown -R www-data:www-data storage/`

### Запуск
- Запустить если уже собрали доккер `docker-compose up `
## check point1(09.07.2023)
1) Docker
2) Laravel